約女神去camp

學校搞左個2日一夜camp，想約女神去，應該點開口？

喂，比唔比我扑？

想就一齊去camp

我地去睇星星